犯眾憎香港公敵 柯文哲 被人打柒

如果香港推行公務員福利改革。。。

革已改
咪就係cancel咗公積金囉

唔憎佢
唔好拖我落水

喂喂 你邊位啊

佢搞新入職姐，點敢搞現職呀

柯P咪就係想死囉